巴士工會成日當自己係悲劇主角

巴士公司其實都已經唔炒人 點解d工會仲好意思出黎鬧 有無放首當其衝嘅酒店旅遊零售業在眼內

訓左幾耐呀
無得OT都走出黎嘈 轉頭又話咩工時長
真係龍門任佢地擺

出面到到唔係炒人，就迫你放no pay，E個時勢仲有份工咪算好

少左人搭,自然cut班架啦,出離裝空氣咩,自己賺少左就即刻衝曬出黎,望吓出面咩環境先啦